【突發】今舖何6C真係賠了lin頭又折兵

笑撚死
等睇14日繼續比訟費

呢啲開心事推上熱門比大家知

2.果part肯定何妖會用由狗流出嘅所謂「調查資料」啦

如果係，今堂應該交左

英國就快DQ佢個牌

開心野幫手推下先

咁咪只可以叫何已完？sosad

何已完

何棍搖已完。

恭喜何已完🥰🥰🥰

律師黎？

快撚D啦影衰曬成行呀屌

扺死

以前唔會接受呢啲「證據」
依家會

制裁奶共狗

拎YouTube果堆「721真相」片囉

汁葉6C

你叫何已完大家先知你講邊個

今次律政司會又插手？

何妖依個冚家剷今日仲生存緊都係一個奇蹟

民事案好似律政司無得插

係就好

而家個律政司係咪都插手

乘機話有黃官，林鄭又迎難而上dq法官

咁咪加速攪炒囉

推

賠lin折jur就話啫

留名等律政司要求撤控

等睇何妖 屌鳩法庭係黃絲

律師公會前主席

叫 500 慢藍屍1人夾1蚊俾何妖囉

我地既藍絲大將軍輸了
點解得連登放負先好少少
現實全部輸撚晒

唔係任何案，任何狀況都可插手咩？

推，等睇大波驊出手干預

南極企鵝泉下有知可以安息

on9少陣，港共有心搞事就一定有辦法，不過何已完比狗隊更condom，唔幫拖其實都好正常

執葉架嘛，大撚把啦！

congratulations, you played yourself

除佢律師牌啦

好波

個官唔比人秋後算帳先笑啦

林員佐

佢老母臭閪條屍出撚左界，分屍未？

係呀執業律師個隻

仲未dq？！

話唔定到時大波嬅出招呢

咁佢即係要畀幾多錢?

快啲狗衝返屋企開君事行動,揦返揸沙同啲藍絲廢老圍爐取暖啦

快啲叫pr公司用software造頭偽條片咪算

有晒證據何妖同鄉黑攬頭攬頸都唔告

5:0 自己係FB講架喎
佢留言話民事誹謗案大波驊無得介入喎

有請小鳳姐

係西環帶人去元朗？

西環你地頭黎喎

雷霆戰虎

個問題係要交出來做証據，邊個講比何生要上身

律師喎

賠了lin頭又折兵

如果要交到呢D所謂既資料又要公開到畀全世界睇
睇怕要直接整CＧ先做得到
CUT片CUT前CUT後點出得街架
個D係畀班弱智愛黨者睇就得姐

好難講,而家法庭乜都做得出,中國式法律話你係就係唔駛講理據.

可以置頂嗎，當何已完ＧＧ的時候，我地的手足急需大家聲援！
去年10.1荃灣中槍 健仔明日於區院提堂

pish

其實好容易
搵d藍屍報出假新聞
新聞寫「據消息指....」
何妖再quote呢段新聞
法庭再配合定義做有效證據

支持

到呢一刻香港人仲係靠法治去打飛機
何巳完成condom就事實嚟 即使俾你14日後贏埋，又點？
市民得到啲乜野？
12位港人有冇得靠法治返香港？
定係想講法治未死？
呢個係政治決定後成功既第一步？

唔好咁撚天真嬌啦，佢贏都只係因為對手係一個棄卒，只係一單無律政司介入既案件，成件事做場show咋，一手嚟一手去大家打和super

輸既就只有港豬 一直俾泛民同中共蒙在鼓裡

pin 咗

要打贏場仗士氣都好緊要
呢單嘢最重要係話比人聽
香港人仲有機會贏

好波，繼續

垃圾人

真話係難聽
何已完輸了

佢有香港牌
英國釘左佢仲係劣師
有錯請指正

眼見成為condom 既機會好大

Thx

吓點解會咁嘅

何劣屍

捉蟲入屎忽

笑住推，推住笑

屌, 大波樺咪最後出黎幫拖囉..........

721 終於有野上法庭

事但啦，都r爛哂塊面
冇乜好可惜

呢堆一定要拎上去評下
雖然言氣剪接有差別
但條片係事實

律師喎
返去執葉啦

係就快 唔好等

完啦完啦何已完
返去搞好你老豆老母個墳順便埋埋自己啦

咁咪要班黑警出庭證明係真·皇軍文件囉
如果唔係咪等於誹謗 應該
利申 鳩uper

有少少sense 既法官一聽到呢d”證據”就即時ban 鳩你啦。。。

接受左又唔知比同行笑幾耐。。。

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

共匪唔撐只有等死

拍手叫好
唔知何妖仲夠唔夠銀執返靚佢老母個墳呢

又無勲章攞，變棄卒